啟動每日鳩叫，今晚10點窗邊試鳩叫

重振軍心！咪再受影響
呢輪日日講鬥黃點點點，不如講點團結啲，有返士氣啲？
咁多人日日留係屋企，鳩叫最好良機

時間考慮：為免影響一啲長期病患者同考生正常休息時間，改中午、傍晚（實際時間同星期幾定日日鳩叫大家可以再傾）

內容：除咗光復香港時代革命五大訴求缺一不可，可以宣傳多啲文宣口號同dse打氣，甚至一人講一句文宣接落去，例如：你若肺炎誰棄我城之類大家熟啦，時間維持十五分鐘至半個鍾

應對藍絲鄰居：佢哋罵可以用啲講林鄭唔封關搞到大家咁、中共搞到全球嘅文宣

有咩大家一齊傾掂，咪鬼再畀對家挫士氣

開咗第三個post講鳩叫了，點解大家唔願意推？

畀個理由我點解唔推

幫推！

因為推唔郁

推唔郁

連登係咪徹底被攻陷

對家都可以啟動每日同樣時間為醫護鼓掌鳩叫

幾驚，頭先兩個po得自己，幾驚無人

推推
不分化不割席不篤灰

我唔信佢哋可以，但我信真香港人會做得到

大家幫幫手推一推

推

嘈住dse定幫佢地打氣

最易做最hea，唔係唔做嘛

又可以鳩叫下，又可以重振士氣，又可以幫班dse打氣，何樂而不為

你唔識睇內容？

支持

嗌d耳熟能詳嘅口號好d, 之前聽到有人嗌自己作嘅句子但完全聽唔明

推，雖然廢但好過嗌都唔嗌唔記得個運動

幫推

今晚10點試叫，後商量每日幾分鐘中午同傍晚為dse考生打氣

升key雀無時無刻都在鳩叫

軍心翻嚟啦翻嚟啦

推啊

發現有對家做嘢負皮

我再推下

你若放棄，誰佑我城

好似有對家唔想重振軍心喎

push

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

軍心翻返啦

好感動

無人應我

Hi

用呢個po將會睇到連登畀幾多五毛同pr公司畀負皮

推，10點鳩叫回歸

行動代號：十鳩叫

set好就十點就十點
之前唔知邊鳩過話要改九點搞到冇撚曬人叫

俾DSE學生一個寧靜的環境最後衝刺唔會仲好？

Tui

有諗過轉，因為擔心影響到啲考生，定每晚721叫好

tuu

大家點睇呢個po有負皮

Reason not found

Push

有人話擔心影響考生，但我想試今晚10點快啲重振返軍心，或者今晚大家一齊同考生打氣一陣都得，時長5-10分鐘？

好多網軍 好正常

都傻既影乜響 咪聽啲人9up

因為去咗做文宣

好，一陣10點鳩叫聲見

仲以為係試古菇固

大家一齊on9下

考重要科朝早有得諗學咕菇固鳩叫

推啊!!!!

Qv kzksiiwiwkssw

第一次上熱門

光復香港時代革命

推！

Pish

重奪連登

將抗爭融入每日生活

推到個個知呀10點準時！

低成本抗爭

我愛鳩叫我愛大家

哦，已閱

抗爭支持，但唔好嘈到我

11

呢D post 又回歸
其實叫咗N咁多次
屌又屌過,鼓勵又鼓勵過,已經冇帶動到人叫效果,要諗新方式,而唔係重覆舊方法

每晚唱首榮光歌好唔好

屋企冇得叫 幫推

Pushhh

推呀

何以這土地淚在流

4月29日
如果開場嘅音樂轉左古菇固
應該個個都會醒哂

pish

點解要咁急今晚？
唔比啲時間人準備？

5月10日九龍大遊行

G持

我準備好了

捱

叫

我個邊晚晚10點都仲鳩叫緊

好彩我果邊冇姐

你有“文宣”效果 why not?
定係你想標籤我唱歌革命撚？
你放心隔一段時間又會有人屌叫都唔叫,無限loop,同一類文宣路人開頭認為新鮮/吸引,之後就直行直過啦

黎啦

十點鐘鳩叫

【改革十點鳩叫】如果全世界一齊播《願榮光》會點？

樓主pin?
播願榮光就唔會影響考生啦
仲可以打氣

光復香港
時代革命

擇日不如撞日

一早要啦襯宜家咁多人留係屋企

話之你講咩，今晚鳩叫硬

10:00 ，約定你

重點係未ready成效通常麻麻
比多啲人知道先多啲人叫
唔先last到
即慶重叫都試過幾次但次次都唔多人

鳩叫之嘛，洗乜咁多準備時間
仲要係真。零風險行動

無人動搖到我哋今晚十鳩叫

I’m ready I’m ready

重點係人數

嗌都要預備？
川貝念慈奄？

無人動搖到今晚鳩叫

今晚鳩叫完可以嚟個賽後檢討

咁中意鬥黃不如鬥下今晚邊個叫得最大聲最正

好
各自努力

佢地鼓掌
我地嗌口號
得左

放心 今晚就會有

好幸福！

唔好 好多人都未返屋企
十點叫係傳統 唔好再改

好

721 831 會有人叫

今晚無人阻到我哋準時十鳩叫

十點正叫!

見到負皮更加興奮

事實證明對家好想我哋士氣低落，所以每晚十鳩叫好重要！

推 抖夠未肯翻嚟未

有條on9係咁負皮我繼續啦無嘢影響到香港人

你地唱啦

為防止此post沉，可以傾下一陣用咩口號或者傾下計

對家點游說點負皮點阻，企定定咪鬼理，咁好嘅抗爭手法，做硬佢

錄口號，十點鐘，大聲播

可摸耳DSE完先嗌，因為一吹雞開個頭嗌，肯定總有人好落力嗌唔停，以前屋企附近每15分鐘一次，因為好影響溫書。

都係講緊幾個星期，建議忍多忍

利申：大學畢業

晚晚都嗌緊黑警死全家

咁牙，今晚叫咗先

比狗咬左，等待中

我覺得每晚5-10分鐘都無咩問題，吊頸都要透下氣，鳩叫當畀自己放鬆下考試嘅壓力

點解上唔到熱門第一推唔郁就要推

好快會無事，手足頂住頂住！加油
黑驚死全家

用埋大聲公出力鳩叫呀

CLS但好正

搖滾準備

連豬真係好得意

要鬥黃，不了

咁要嗌就9點啦
10點要訓㗎啦

嗌！

嗌

p牌push

之前唔知乜人係咁話改9點之後就冇人叫

騎劫埋佢哋
佢哋講「屌你老母」
下一句就接講「共產黨」
佢哋講「仆街」
就接講「政府」
然後繼續駁落去

見招拆招
比鬥屌更有效
最怕就係冇藍屍開口

Push!!!!!

要推

好呀襯未熱大家開哂窗之前夏天關窗威力下降50%

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

加埋對DSE考生既鼓勵落鳩叫度點睇

推 今日10點窗邊見

推 ！

推重整旗鼓

就黎10點啦

預早45郁分鐘幫大家推

因為根本無用
我寧願你落街貼多幾張文宣 派下傳單仲好

好波！

呢排有人出街？

就到十點 緊張

我都好緊張

自己推返先大家較好閙鐘準備衝向窗未

叫呀

今晚十鳩叫

鳩叫師

人人鳩叫師

行動post一定要推

同我推撚爆佢

每日窗邊試鳩叫 = 每日窗邊試叫「時代革命」

推 仲有20min

所有活動都有佢其中嘅用處

各有各做

仲有3個字

其實冇衝突

推!!!!0

中午咁樣叫 盞阻住佢地溫書
遲d先

有撚用咩

會唔會有人扮藍絲嗌口號然後激發其他人群起而攻之，之前屋苑試過無啦啦聽到嗌“暴徒”然後就被幾十把聲一齊圍攻

Are You Ready?!?

嚟啦嚟啦

無人阻到我哋鳩叫

唯有要多啲手足幫手叫返轉頭

準備好未

仲有5分鐘

叫定先

我屌晒你地老母呀
10點一齊鳩叫呀！！

我好緊張

手足回歸

我諗大家聽到鳩叫都會一齊即刻嚟叫

Ready

1MIN LEFT
已經開到個窗最大

光復香港！！！

準備去鳩叫
唔上連登住了

時代革命！！！

佢老未 華明冇人嗌既

連登號召力無想像中咁大

一個人都無

我忍唔住再叫，但都係冇

住西貢應該可以唔使嗌

+1

屌你老母香港人死撚晒？
叫極都無人應！
係一個都無！

新搬咗去村屋但無人應

各區報告！

光復香港

呀！！

黃大仙手足

時代革命

元朗有人叫！

大埔有人嗌

721831101111

大埔邊樹？

竹園手足

聽日join!!

Sor推

賽檢
的確宣傳唔夠，唔夠之前山卡罅都有人鳩叫，但仲有手足一齊叫好感動

聽日鳩叫繼續好唔好

荔枝角由10月到而家 冇。停。過。

大家堅持落去

軍心好撚有用

Click
Like
Share(Subscribe埋呀)

學生哥加油！

Push notifications

每晚10點鳩叫聽日繼續

行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

Push到呢個po日日置頂提大家十鳩叫

拉

應對藍絲鄰居，應該大嗌，林鄭搞到我開唔到鋪，番唔到工，做唔到野。

最緊要嗌個陣要拍片
大家見到有人嗌先會醒返起呢個活動

要fb班kol幫手share宣傳
淨係連登唔夠號召力

外國L 好想一齊叫但係叫唔到 幫推

六月到依家一聲都未聽到過

8-9月最大聲 10月開始靜晒

咁好
我身為首都人 靜到呢

石硤尾有手足用saxophone 吹榮光，吹完有唔少街坊係樓上拍手叫口號

繼續繼續聽日繼續

好唔開心，幫你push

聽日再黎

街坊報告：荃灣立坊每晚準時十點都有鳩叫，一直未停過，致敬兄弟姊妹手足

每日晨曦鳩叫，嘈到你上前線

最好拍低放上fb做宣傳
鼓勵其他區效法
好似鳩叫活動一開頭咁

四小龍手足好正

P

好勁

大家係時候歸位啦

大家返黎喇喂！

最簡單嘅抗爭from home唔係唔做下話!!!

推1

推2

幫手推哂各路知，fb乜乜乜都推哂去

支持 要將佢日常化

屌哂你地老母黑警又殺人滅口喇
應承我，三分鐘內推上熱門
呢粒國際核彈會係政府新春袋
手足唔係 condom

個po推返上去，今晚要區區都聽到

咁多人咁早起

起身齊齊推上熱門，今晚繼續鳩叫

重振軍心

入嚟推多幾十次

Dse考生加油

每晚10點齊齊鳩叫為你解壓

10點DSE 生要早訓
咪撚噪生哂啦
係都9點

其實9點係咪真係咁多人瞓

十點集人少少，唔少考生溫書溫到11、12點，10點鳩叫提佢哋瞓覺幫埋佢哋解下壓

唔改啦，十點

屌你老母，咪撚阻住人訓啦垃圾

我堅定十鳩叫

6月又唔見啲人話嘈所以，班人話嘈明白

穩軍心，十鳩叫我唔信叫幾分鐘就叫嘈住哂，當真係嘈，用幾分鐘換嚟士氣，抵到爛

有少少覺得，對家好似開始用嘈住哂嘅策略阻住哂

幾分鐘至半粒鐘換軍心、夫復何求

有fd報料近排啲公屋入面有親中派以屋邨委員會名義收啲阿公阿婆嘅身分證登記，對家都做緊嘢，快啲提下身邊未登記好去選民登記

個個瞓哂，仲有冇人早起陪我傾下計

繼續

我聽到升key鳥叫

悶

大家幫幫手推下

好明顯啲網軍

終於見到你啦快啲嚟穩我軍心

我仲係床上面
點解你唔洗訓咁

我琴晚鳩叫完就瞓到今朝6點被阿媽嘈醒

想借你之前po嘅圖

幫手幫手推

啲圖都唔係我既twitter到嫁 拎啦

咁早訓cls 小學生咩屌
慣左返工 七點就醒左

errrrr，其實我都係今年自修生諗住習慣一下早起，考嗰日會適應下

咁你都算唔好彩 遇著呢啲時候自修
今年我諗個個都考唔出啲乜 啲狀態俾個撚樣局腸搞到亂曬 個個都應該未準備好

十點鳩叫有部分係私心，想大家為今年考生（我）打氣

咕菇固

我 係床邊鳩叫幫你打氣

巴打唔係返工咩

今日星期日放假 係平時返工早起身 放假都早起身

嗌咪嗌 怕你呀

唉 唔係想潑你冷水
如果推po就搞得起 我日日同你推
我唔知你成場運動係咩位置
其實好多人都諗慳番啖氣好過啦

推一推，好過咩都唔推，重振軍心先

軍心

支持雙線發展，所有行動都有意義

推行動

零成本抗爭

推到fb都知

香港人今晚見

今晚10點屋企要人

新手搞鳩叫

齊齊支持可以得閒每隔一陣入嚟推，或者同我傾下計都得

PUSH
竟然有64個負評

多網軍，睇返我每個留意都差唔多有負皮

所以點都要推對家好驚我哋再有返士氣

上返熱門

推推推

最抵成本抗爭，對家都諗唔到點駁鳩叫

今晚十點見

推咁多個無人幫手推嘅？

幫手推上去

幫手推

推。

低風險 各自爬山
我平時返工都做下推post師 盡力乜都試下
好多人都好灰心 要重燃返啲鬥志

家下好似同對家搶熱門咁

無撚聊，鳩叫會勝利嘅話，AV男女優一早統治世界喇

鳩叫都唔叫

g

：會嘈住哂
：幾分鐘解壓+打氣+軍心

：無聊嘢，鳩叫會贏咩
：關咩事，我依家呢刻要返軍心出嚟

我重申：無嘢阻到我哋軍心

今晚見
今晚叫
今晚大家一齊大大聲

光復香港
時代革命

贖罪叫

叫十鳩叫呀

連登開始分到邊啲係真香港人絕對容易做嘅嘢會用各種 嘈到人/會贏咩/等等去嘗試化解，隔離6半太古post又差唔多係咁

推！！

啱 最仲要唔犯法 坐十年唔值得

推上熱門

五大訴求
缺一不可

香港首個俾你父母親戚用嘅線上連儂牆正式上線喇！

今晚約定你

騎劫［五一黃金週］一齊黃到金
騎劫［香港再出發］抗爭再出發

香港人唔好懶呀

咪係 推爆佢

今晚要復活

同我打上熱門，今晚要聽到鳩叫聲

重振軍心大大聲講香港人永遠唔會放棄

同對家講：你哋唔係旨意分化到我哋

最低成本、最大收益嘅方法今晚十鳩叫

今晚太古城好正

食住個勢

點解無人

推我知每個手足都積咗好多怨氣

今晚十點爆爆爆爆怨氣、做到每晚一爆

P牌推唔郁

每人入嚟推十次

如果太古城叫先，大家睇到直播，一定會響屋企一齊嗌！

10點鳩叫！

順便登記選民

ready

可唔可以pin我

不如玩個game 叫「光復香港有限公司」

叫雞好過啦

推 以前親戚屋企附近一到9點就嘈到K房咁 睇睇下電視就有人大叫 咁樣叫法啲藍絲狗應該會煩到頂唔順

一陣好了~ 考生佢地要考試

嚟啦喂

冇人推